要去大陸 有咩要注意？

吾好屌我住 我好重視屋企人 雖然我香港出世 但我大陸爺爺好錫我 我知佢地都好掛住我 佢最近有病 想去見下佢

一路順風

吾你老母

有WARS？

返黎香港自我隔離先唔該

放心 始終香港係長我大既地方 充滿住好多好好既回憶 我都吾會破壞我既屋企

祝你快啲俾人拉去新疆集中營

下世見

大你老母陸 叫支那呀屌你老母

寫定遺書

聽你地咁講搞到我都吾想去

帶多條命去

拎另一部手機
着衫似足支那style
用普通話講嘢

有大陸親人 你都唔方係好人
早死早著
拉

唔好返香港唔該

一路好走

記得清電話記錄同相
保護自己，同埋你啲朋友
得閒可以背下幾句毛語錄

連登仔重要定屋企人重要？
比人講2講連自己阿爺都唔探

你岩 佢九十幾歲 果頭近 再吾見 可能以後無機會再見

唔好落番黎

樓主依家點？

未出發

連登仔講係咁講啫